193真係好撚黃

件衫黃 個口罩更加黃

靜靜哋贏

印係口罩果d英文字母先係重點

係

Viu旗下好多都黃

193幫過deliveroo m記拍廣告連登仔會唔會屌

19年個陣佢story係咁屌狗喎
不過最後有個story話以後唔會再post
應該係公司叫佢唔好出

佢話ig 要進入平行時空
33豬

PR/冇腦人咪屌

Poki都好黃

193而家好撚紅

黃圈光合作用你識唔識？

咁你就靜啦你

突然多左好多fansig follower, like急增

賺藍圈錢養肥黃圈 有咩問題

係 好過睇開心畜隸

邊度仲有存貨賣
我用曬好想再買

因為佢係黃
所以屌佢既都係藍絲無誤

岩呀，藍圈開善堂，鐘意蝕錢賣廣告

Viu真係好黃

193粉絲同姜糖都係幫襯藍圈
等藍圈有錢出畀193同姜壽啫

好想睇返
果時未認識佢

係食好多女女

I love 33豬

Ig followers 升到14萬

口罩咩字，睇唔到

中文好似解做支持警察 嚴正執法

3爺好野

即係點，變做植物辛辛苦苦儲得嗰少少能量就俾人任意收割？

冇人話過viutv黃呀收嗲啦

其餘3個藍定黃？

如果佢矮返少少應該全香港女人都想嫁比佢
193cm真係太遙不可及

文盲？

Poki依家屌tvb的話
都會多咗人支持佢

被禁聲做藝人真係慘

Mirror error 全黃

佢講得太誇張，公司先叫佢收聲

男嘅都想嫁比佢

認真 呢D真係自己知好了
你一PO出黎全世界話佢唔夠黃乜乜柒柒

你覺得同樣嘅事喺tvb發生會點

一樣叫佢唔好post

黃,193,靚仔,做開運動, 人又搞笑
次次電視見到佢都扯扯地

巴打真係好純情

原來我未follow

咩字？

值得更好三爺！

其實呢種分化手法係得班毛係度互含自high先覺得好work,路過嘅人只你登你地尷尬

我覺得我冇鐘意錯33豬

我開始鍾意佢 綜藝勁撚搞笑

靜啦屌你

193好型

靜啦 知佢咩料啦

靜靜哋

起碼唔係好似cctvb咁先啦出面話自己係黃點知會唔會比人ban

笑TVB前大概7萬幾
幾日內多左一倍

而米奇仲J緊收視

應該係話隔離台容立唔到黃

睇佢ig live都知佢平時消費幫襯咩色商家

路人多
真fans唔多

Po咗43秒就cap到

你覺得你仲有機會出騷咩

喺公司嘅立場真係好合理，佢哋純粹嗌佢唔好咁公開表態但係依然繼續會重用佢，其實已經反映咗好多嘢，就算唔係黃起碼唔係藍

193

其實error 入面除左肥仔我唔sure
其他三個都黃
應該係4個都黃

咁啱睇到啫

肥仔份人太正經

佢呢排紅，
PR 五毛再唔做野就比人炒架啦

拎佢出黎鬥黃又快又容易見效

等我出題先

我有朋友識193 ，佢屋企仲用緊支那東江水，
上次仲見佢老母唔煮飯，買KFC 全家桶返屋企食，
公道講句，我就對呢個人好有保留囉，
呢啲偽人，人前人後一個樣，人品都唔慌好啦

過14萬
前幾日仲係七萬幾

I love him

你偶像經歷過乜事？
點解你仲可以咁低質抽埋呢啲水

係 M記蝕住錢搵佢拍廣告

李佳芯嗰陣出完聲即時俾cctvb雪

好悶呀
你哋來來去去係咪都係得扮極端捉人雙重標準呢招？

肥仔唔會藍啦，只不過佢係隊長，言行要注意啲

多咗成倍

大家可以 follow 埋 fb & youtube

咁都合理嘅都係一單嘢啫，新認識佢嘅人睇多啲慢慢就會鍾意佢㗎啦

大家唔好得把口支持 要follow佢instagram like Facebook同subscribe youtube 有廣告就要支持個個品牌 比廣告商知道佢地搵啱人

想買已經買唔返

佢有賣袗同帽

有冇第二啲角色呀
睇嚟睇去都係扮兩邊極端互屌
我哋開始悶啦

佢仲要無193講得咁明顯

珍

依家多左人討論遲早會有把刀劈落佢度

黃廠口罩都唔識

193真係太高

炒埋啦 你估得咁少？

口罩咩字 睇唔明

好撚多頭髮，佢點保養

一定會，但跟開佢班fans就知，佢黃撚到金

Is it adequate?

若然係183

佢真係要多得你地推post

原來太高都唔得

邊位

咁你係咪會因為佢去賣下廣告就幫襯呀
會咪你弱智囉

靜啦屌你地老母

我唔會話viu黃 但係佢會放手比年輕一輩 又唔會雪 有班擺到明黃既都照用

你cctvb點都跟唔撚到

試當真都係啦 咪都係冇人反

呢間好好食

靜
啦
屌
你

仲有wingto
不過佢都直接唔做tvb

呢間甜品店 世一

過咗edan 真逼AL
三爺果然係error版姜濤

之前屌劉美君都好正

琴晚睇11萬咋痴撚線一日多三萬

點屌
想知

靜啦
193 等陣又畀人逼害

真我今日都睇到佢story，好驚佢俾人搞
我帶呢個口罩出街俾d人眼超超有時都會心虛

佢ig都有link

tvb單嘢屌到道歉wo

印左咩字？

[突發] 劉美君出Post撐警

#222

Deliveroo呢

大家靜靜雞啦好嗎...

可惜viutv藍

33 仲有介紹黃店架

我愛三爺

都唔係冇人屌

五毛專用

唔係咁邊食到後生女

收嗲啦

是但啦 啲黃絲鍾意就唔會屌㗎啦

999.9k 黃金了

佢自己好大聲下

愈兩極嘅時代，只要企啱邊，敢言都係一個優勢

33

屌泛民同和理非黃條撚咩
本土派啦最少都

仲記得佢出post 串劉美君

係story先岩

33豬

煩撚到屌你老母
賺班藍屍狗錢有撚問題咩
成班潔癖撚係咪唔打支資/藍店工

開夠post未

但佢打壓mcm 知咩料啦

畀班單細胞話我雙重標準都咁講
做到佢咁
我唔介意剩係為咗佢放寬條線

之前mcm開live有講過下佢好嬲viutv
同埋點解仲有咁多人幻想viu係黃？
我睇viu係因為佢節目好睇同多元化，當然仲有佢敢用黃藝人而又好睇（祖祖個啲）

首Warrior都夠佢哋封殺Mirror啦

好似就係呢個story先俾人收皮

點打壓

連登仔依家知我咩料啦

5DN1L

Mcm真係慘 好似冇咩人知viu打壓佢
佢仲留咗檔期比viu，但一句話唔要就用完即棄
垃圾viu tv！！無mcm既入住請敲門我係唔會睇㗎！！

你贏咗d咩?

食過 好撚正

唔撚係丫，認都認撚到啦

睇電視就睇電視，分乜撚嘢黃藍，唔係大台咪得

造星好多都黃
之前好多黃page都見到佢地like同share

少女你太天真了

不如諗下點解黃圈落唔起廣告

連登有條友話佢突然黃

真
初時睇可能會覺得嬲
而家次次經過都係想笑越嚟越尷尬

其實好多人幻想佢係黃不過Tvb垃圾或者藍真係唔等於對家係黃㗎btw有禮貌啲啦

Error外貌擔當

真
唔使理班友啦 今時今日仲不停斟酌呢一點擺明pr

尋日先見到另外某error成員幫襯深黃店

可唔可以講多啲
冇跟開

而家知佢咩料啦?

Error 4個一定都係黃

大家知就好 無謂累到佢地

今生只嫁3爺

低調啦

who mcm

好似話本身viu同佢傾好有節目預佢，檔期都預好，點知突然唔要佢，個理由仲好牽強一睇就知上面落order唔要既

個節目係話要請viu既節目主持上去分享做節目心得，本身預佢同林婷一齊，點知冇啦啦飛甩佢，搵咗個女仔頂佢個位，咁係人都知佢同林婷依對主持不嬲係part開，突然比人飛起都知咩料啦話冇打壓都冇人信

其實時下年輕人大部份都係黃嫁啦有咩咁出奇

藍野都留唔住要搵tbb以名藝人賣廣告，已經贏啦

驚死人唔知玩分化咁

造星1,2都多 但3好似好少 有次無聊逐個睇佢地啲following 無乜幾多個有follow黃page 甚至有follow蘋果既都唔多

點解仲咁多人停留係
做咗藍野就係藍絲嘅階段
啲人係咪坐撚住咗個腦

都可以有小粉紅啊

金拱門廣告出個時邊到有193fans去食個時明明個個都講金拱門不了

10月16live

都有深藍
孔仙洲性器卡文咪深藍

首先要佢比你買

On9當有趣
P牌on9仔
Blocked

我愛33豬

星三好多喎
去和記餐廳live..推開黄店
不過好多出咗名之前低調咗

可能五毛守則指南寫溜咗:同一招loop太多次會唔work

支持警察，xxx殺

Ansonbean 同ben咪黃撚到仆街夠做啦

留意多啲193先！

3班人so called已經出晒道
public得畀你睇既ig點敢亂follow野

好多人抽卡 又睇唔到

真名上連登

Push

佢自己品牌黎架，咩人都可以買

193那來嘅卡

睇黎你未買過長期唔開售要等三爺得閒先會賣一次同埋要佛系等出貨

對黄圈內循環有正面期望係好事嚟嘅，但係事實就係融入唔到全球貿易嘅話最後只會優勝劣敗，呢個就係市場現實。

支那都到今時今日都唔敢攻打台灣只係因為佢哋晶片世界第一，連射火箭都要靠佢哋。我冇叫任何人奶共走去做支那市場，我只係講緊弱肉強食就係呢個世界嘅現實，即使我哋幾唔想承認。

自膠我真係冇買過，但見到有價錢架

有啊但係都係要等佢想出先有得買miss左又要等好耐先有得課金

只係留意番，冇話你錯。

對黄圈內循環有正面期望係好事嚟嘅，但係事實就係融入唔到全球貿易嘅話最後只會優勝劣敗，呢個就係市場現實。

支那都到今時今日都唔敢攻打台灣只係因為佢哋晶片世界第一，連射火箭都要靠佢哋。我冇叫任何人奶共走去做支那市場，我只係講緊弱肉強食就係呢個世界嘅現實，即使我哋幾唔想承認。

再解釋多次，費事比全連登block咗以後單機。

對黄圈內循環有正面期望係好事嚟嘅，但係事實就係融入唔到全球貿易嘅話最後只會優勝劣敗，呢個就係市場現實。

支那都到今時今日都唔敢攻打台灣只係因為佢哋晶片世界第一，連射火箭都要靠佢哋。我冇叫任何人奶共走去做支那市場，我只係講緊弱肉強食就係呢個世界嘅現實，即使我哋幾唔想承認。

好多人就咁去拎張紙
或者印改圖嘅紙

真啊問左Friend拎

你買過？

買過啊造星一就睇緊佢喎

ON9到
有邊個傻仔會俾呢d分化到

之前都睇中有公仔白色嗰件，依家賣哂，想問係咪DM佢之後等？

其實mcm真係勁慘 其實點解193可以留 mcm就要走？
因為193最後肯跪底收口 但mcm死都唔肯？

定mcm講得好大？

知道mcm比viu踢走 但唔知點解同埋點解其他人留得佢唔得

火柴人？好似2020話係最後一次會賣之後就絕版左佢

可以dm問下但應該冇曬了

堅定流

我又冇咁早，係error遊1先開始中意

問得出呢個問題都知你係咩人
走啦，連登唔岩你

漏*
認真 佢哋都幾out

係火柴人

唔想知呀
靜靜地啦

唔係有人話因為簽左lateshow咩唔肯定

Btw 193咁樣唔算跪啦

係都屌你先

流啦 14年嘅post仲係到

大家follow埋33 YouTube 啦
想佢係YouTube可以直接live

佢啲live 好正

193無 但姜壽你就駁唔到

講緊193關姜濤乜事 要講姜濤番去搵姜濤fans同你傾啦

做咩啫你

佢戴得呢個口罩Po ig就證明咗佢自己都未撚驚過 我地點解要驚埋佢嗰份

因為佢知佢嘅fans係邊啲人

M記好黃 搵黃人拍廣告

唔係十惡不赦，美心元氣果啲一律冇問題

Mirror 都係？

就黎多follower過薑b😂

好黃，eason都係公司要求佢奶共

好想含193 條撚

支持3爺
睇完口罩小姐 覺得佢好正

自己知佢咩料咪算

mcm好似直頭有case係身

睇落唔似
唔好老作

因為政治取向

咁時事台決定咗罷睇未？

咁都兜得返，好嘢

知你咩料啦

靜啦diu

佢哋好似有講過唔想食可以唔食
大佬有錢唔賺咩 又唔係要佢護旗

偽人角度睇咪誇
但佢講嘅全部都係事實

佢有講埋藍叫大家自行判斷

193 算係viutv 親生仔, 素人參加造星之後再簽埋
但mcm好似唔係簽死viutv

唔洗多謝
佢應得的
有料到嘅清泉必須要比人欣賞到佢嘅好
33豬我愛你呀 我真係好proud of你係我老公

Mcm係簽咗viu?
193係viu旗下藝人嚟喎
如果mcm只係好似sc咁freelance 身份接job 咁兩個表態而有唔同待遇都好正常
但mcm都要撐 又一 黃到金

唔好搞笑啦
大部分黃店都唔係連鎖店
Target audience 都唔同 好多都只係target該區嘅人
有必要搵明星代言？
你攞m記呢啲大集團係target 全港嘅人 點比？

佢對我哋有信心
我哋一定要

klau都係

33豬好波

#試當真 #姜濤 #張敬軒 #陳奕迅
#陀槍師姐mv #M記巨無霸 #公司逼 #經理人逼
#一家大細係大陸 #老婆大洗 #冇job係咪你地養
#搵藍圈錢洗落黃圈

達哥ming仔 對不起

好似一隻鴨

冇

撐MCM 要睇喱騷最新果集社會服務令

仲有黃秋生大師班
會跟住MCM喊
唔知杜汶澤有無簽佢

仲有篤尿深黃

竟然上咗C1
唔知邊張報紙呢

Apple

有買過有戴過一睇就知

啱啱放監出嚟？
個口罩咁出名

咪咁大聲 害人架咁樣

班on9兒登仔咁黃就出錢比人拍廣告喇，錢又比唔起，正係識話人幫藍店拍廣告，乜柒都無做過仲好意思話人，我諗連帶黃色口罩出街佢地都唔敢

就係話連登啲人冇乜腦
咩都質疑
條友一啲證據求奇噏句嘢有人信或質疑

原來Ansonbean 係黃

邊個？

靜靜雞啦屌你老母

Cloud咪黃

普遍香港女仔身高望佢會頸痛

放寬條線=唔要底線？
對於唔係太嚴重嘅行為唔屌
換言之當忍唔住屌嗰下會屌得特別勁
咁簡單嘅道理你唔係唔明呀嘛？

我唔會好似班盲毛咁屈藍
但豪哥自己都知tvb單嘢過咗好多人嘅底線先道歉
你就咪攞埋呢啲彩啦

張圖左右調轉, 差D 睇唔到

上面講緊(5)DN(1)L
你講緊FDNOL . 字面上唔上樣 意思一樣啫

男神

屌你得唔得？

秒咗條低級分化狗

請問垃圾留學生(狗隻#147031)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?
搜尋
回帶
追蹤
發送匣
名已留
吹水台自選台創意台熱 門講故台最 新學術台
新聞
時事台World政事台財經台娛樂台房屋台
科技
手機台硬件台Apps台軟件台電訊台
生活
創意台健康台飲食台感情台旅遊台上班台活動台校園台
興趣
體育台學術台講故台遊戲台影視台動漫台攝影台音樂台汽車台寵物台潮流台玩具台直播台成人台
其他
站務台黑 洞排序

件火柴人工裝背心好靚

幫I.t Bape賣廣告

出個post話佢“黃”，根本就想佢死。
好心幫忙就出少句聲啦，人哋努力做節目講實力，唔係講黃唔黃。

不推文啦

顏色唔重要 主要想戴出街等未放棄既人覺得仲有同路人

睇落你老母幾撚好砌

咁你仲推

不推文回覆啦

我未用過唔知啫，同佢樓上寫(5)同(1) ，口罩印F 同O , 我先話有唔同。 對唔住嘅

我無戴過唔知啫，無得罪你掛應該